乃木坂46討論區#444：金川紗耶お誕生日おめでとうございます！

乃PO呼籲：

阿柑19歲生日快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
11月10日

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
發売中

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
發売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
發売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。 Online Meet

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

柴寶留名

沒有白石麻衣的第三天

lm

乃團北海道女人 一律支持

愛掛力強勢回歸LM

留名

羊醬生快LM
.
.
.
.
.
.
.
.
加乃團沒有白白的第三天

新人留名 HBD

LM

乃木坂46討論區#443：白石麻衣Online卒Con完滿結束

新飯留名

紀念牙鯨離開奶po嘅第三天

迷釧要人

新po LM

Lm

老婆

20201031 我愛白石麻衣

推一推同鄉

柑有同鄉5成Iq就好
蠢到頂佢唔順

會唔會點人數

殺古醬女朋友lm

出黎食個飯囉

lmlm

在

新飯留名,釧生日快樂

禾愛七

七愛me多啲

留名
第三日 仲係好空虛

哩度又多一個レイ

竟然起到身睇七仔+牙楓

都係要提吓個表弟

Lm
禾鉗生日快樂

咁呢行表弟出名過表姐
正常的

金川劣化得好勁

起唔到身睇

不嬲劣

26單

留名 好耐冇上嚟奶po依家咁靜

桃迷桃

你揀邊個咁

日奈嗰件衫係咪低胸

瘦嗰陣佢合埋個口都仲可以接受
宜家唯一過得去嘅係佢p過嘅mail同blog圖

張圖究竟出左幾次

禾桃吊打

2次

花花煮到呢款菜未

cookpad live 無左白麻，希望可以搵花花代佢

想瘋狂睇花花煮野食

蘭仔

退錢

七黨秒follow

七黨個個有i豬

科勞突

去一去廁所先

煮到琴晚食咗

岩

西瓜最後希望

不包括一般旅遊入境

純奈終於開ig

證明七仔唔係唔得閒玩ig
係唔出白post啫

馬拿豬好正

維港.jpg

lm
沒有白麻的第三天

而家睇黎係一二三期大佬爭取先有得開

咁禾白ig呢

著唔落

Youtube ig 二揀一

堀 未央奈 (乃木坂46)「来年こそは2期生ライブが実現しますように❕🍂」

大佬希望下年可以攪二期live, 應該爭取緊

why can't both

Online

到依家牙七都冇follow yoda

係咪唔當之前嗰個係二期live先

冇任何mb follow

你地分化9
荷爾蒙：我七daibobo

白石麻衣 乃木坂46畢業紀念Memorial Magazine 佐藤楓部分

白石麻衣給成員的寄語

TO： 佐藤楓
對den醬的印象是她既有著單純孩子氣的部分，又散發著成熟大人的氛圍。此外，一直都是全力以赴，一心一意的努力家。臉龐精緻身材又好，要是能在更多的時尚雜誌上看到她就好了。實際上之前看過在雜誌上登載的den醬，妝容非常亮眼，十分漂亮。我想她還會繼續向著美人蛻變，想要更多的看到den醬在時尚雜誌上的活躍！

●與白石桑的回憶故事
• 在我體調不良的時候為我擔心道“不要緊吧？？”
• 說到我的話就是棒讀，模仿我棒讀的樣子非常可愛。
• 初次進入選拔的時候正非常緊張，在洗手間刷牙的時候被摸了屁股，驚訝的一看原來是白石桑，由此緊張得到了緩解，印像很深。

●與白石桑初次見面的第一印象
比起電視上看起來更有光彩，實際上初次見面的時候特別耀眼。印象深刻的是在三期生挨個做自我介紹的時候一直帶著非常溫柔的表情在傾聽。

●一句話描述白石桑是個怎樣的人
女神大人。
不管什麼時候，不管早上多早，看上去總是那麼美麗，即使再忙也能完美的完成工作。穿著漂亮的衣裝跳舞的時候散發出那樣的光輝，以致給人一種女神真實存在的錯覺。

●喜歡白石桑的這個地方
• 美麗和調皮可愛兩方兼備
• 不管是誰都敬愛的人品
• 親切還很容易搭話
• Live的時候大聲引燃氣氛的白石桑
• 特別喜歡情緒高漲時的白石桑和平時的反差

●給白石桑的寄語
一些對於白石桑來說可能是微不足道的小事，對我卻是非常開心的回憶。雖然要追上你的背影還很遠，從你對待工作的態度和行動上我都還有很多要學，不僅是從偶像角度，還是從一名女性的角度，對你的憧憬和尊敬每天都在增加。
真的非常感謝。
畢業後的道路我也會默默為你應援的！

身材又好??

迷柒不願面對現實

半個月一個ig story

搶左大粒麥份GRL model job

橋卒完得兩個,仲要係人地po

早幾個禮拜仲影緊grl野
係唔知點解網頁冇左個名

幾時時白白開

都話會放Youtube gala

SHOWROOMでは、撮影時について「お酒は強くなくて、カクテル1杯も飲んでいないのにこんなに酔ってしまったという……（笑い）」と明かし、「こんなに気の抜いた笑顔はお酒を飲んでいるからこそですよ。なかなか見せないですよ」と語った。また、「この後に寝てしまったのですが、その写真も写真集の中には掲載されておりますので、ぜひチェックしてください」と紹介していた。

醉音

禾咩

禾已經mark咗

一陣九點有璃果，不過應該好悶

想同禾咩瘋狂Trick or treat

左二男扮女？

見到手腳上鏡

見到小妹

我都見到，踩單車果個型男

happy Holle ween

Holle ween
Hallo ween

咁樣揸筷子

見到你了

我miss咗d咩

知咩事了

好能q

迷楓手腳注意啦
6：50abema睇阿楓

CLS仲早過今日

可能係
琴晚約左交收

白色？

牙白： 咦!?? 呢個咪我啱啱set好個台都仲未拍就攞到嘅嘢泥....

怜奈真係巧勁，又考到一個

咪咁啦

Miria都冇人推

呢度

有排你推

渡辺みり愛お誕生日おめでとう

唔係輸俾堀家軍呀

みり愛お誕生日おめでとう!

1,2期老野有乜好推

大批鳥推表示不服

青出於藍未能勝於藍

唔講冇人知
講左都冇人知

QQみり愛 お誕生日おめでとう

靜雞雞
白麻畢con 連特典 youtube link

輕輕一推，迷你愛生快LM

都係2期，幫推一下，Miria 生日快樂

牙桃老過佢

仲有4+4.5期大姐Mayu同弓木

法國好耐冇Up阿楓Mail上黎

驚起唔到身睇
訓先 早抖

以為棄左

我係__狗啊屌

我唔會始亂終棄的

原來聽日直播齋藤都有份
Abema 6點50分直播

真係CLS,竟然又俾我起到身睇牙楓睇人跑接力賽

眼瞓到PK

開始喇
起身未啊

我哋唔推000都起到身睇

[url]http://maishiraishi－[/url]

有網址但仲未公開
ig又係咁

[url]http://maishiraishi－[/url]

有網址但仲未公開
ig又係咁[/quote]

未知真假

撐表弟

000 要主持人提水先記得要应援 驚佢下年無得撈番駅傳番

今年第3年啦

好似無咩進步咁 仲有棒讀比較嚴重，同埋其他主持人唔識接

呢個咩活動

白石個youtube 簡介仲係寫乃木坂，今日正午先完約？

LLC集體更新是常識吧

白石麻衣、本日12時にInstagram＆公式サイト開設！「私らしく更新していけたら」

staff 仲會開twitter

望穿秋水終於等到

右Q啲

研修生live

沒有白石麻衣的第四天

ig應該比佢follow人，好似得仲係團入面而又係新開果堆唔比follow 人 ig

林愈睇愈正

misa 細佬

i豬

【 白石麻衣 オフィシャルサイト】

また、InstagramとTwitterアカウントも開設いたしました。ぜひチェックしてみてください。

【白石麻衣オフィシャルInstagram】
m.shiraishi.official

【白石麻衣STAFFツイッター】
shiraishi_staff

巧閪心

影得幾靚

世界級

花奈就無人理

連登唔係反花奶既咩

生駒個班og, ig 又未有， 除非佢轉會要過冷河

生駒喎、og 有邊個無

速報】10月度モバメ送信数ランキング【1位は柴田】
1位 柴田 153通
2位 向井 136通
3位 佐藤 129通
4位 早川 124通
5位 久保 118通
6位 阪口 107通
7位 掛橋 97通
8位 金川 94通
9位 中田 86通
10位 山下 84通
11位 梅澤 81通
12位 中村 80通
13位 渡辺 76通
14位 岩本 73通
15位 寺田 68通
16位 遠藤 65通
17位 秋元 62通
18位 鈴木 60通
19位 吉田 56通
20位 矢久保 55通
21位 清宮 52通
22位 田村 49通
23位 賀喜 46通
24位 飛鳥 43通
25位 和田 35通
純奈
27位 堀 30通
山崎
与田
30位 新内 29通
31位 北川 28通
筒井
33位 北野 27通
34位 樋口 21通
35位 理々杏 15通
大園
37位 生田 13通
38位 松村 6通
39位 星野 5通
40位 高山 3通
41位 白石 2通

花奈卒， 生駒班og 無咩人提，rotty 有提， ig 白開完，佢都未有

ayame

そしてAbemaでのまいやんとのタクシーの中での会話で下着の話してたでしょ？笑

まいやんが私とみなみにくれました♡
わたしとみなみとまいやんで色違いです♪
うれしかったぁ！！！！

大切に使います^ ^

送咗性感下着俾南同まあや，連白自己三個唔同色

大家follow 左我ig未

已科

屌

唔是姓衛藤?

咁樣後追贏咗，勁
駒澤大有好多年無贏過了

今朝果個ig果然係fake

寶寶真係秒follow mb d ig

阿楓算唔算黑腳

駒寶

跟阿媽姓?

阿姨我娶

其實牙楓真係估得好準，啲名次中哂....除咗燈死自己表弟間學校外

木付実彩先係真名，以前乃去大陸申請活動都係用真名

會唔會係表弟?
btw我記得misa好似仲係團提起佢細佬嗰時佢細佬係讀緊小學

親細佬，佢都介紹過2,3次

謝謝阿姨

搵到了

上年箱根駅d 選手介紹新聞已經有講，比賽misa ig 都有打氣

木付實彩
少難聽

想知日文係咩音

Kitsuki Misa

ol 松 高山揀一個

松應該仲有一年

下一個開ig係咪珠美

花

以上皆是

你燈神
靜啦

大6啲工作人員爆出嚟嘅？真係一啲保護客人私隱嘅意識都冇

hey this is china

西七護照相都比人擺出嚟啦

果陣返大陸微博乜都爆哂出黎啦

高山

生田絵梨花

禾咩咩Q爆

我立即__ __ __ __

退出乃post

好嬲好嬲

我都覺得係佢

新飯留名

估下今年仲有無人畢

應該下年9周年生日先會畢

生日畢得雀同花花先有權

宜家環境咁差，可能啲無乜工開既千年under 畢左先都唔奇

中

小公主有ig架?

LLC official blog

花花走禾立即同佢結婚

禾七仔好打意

只有我可以
你搵番禾白結婚啦

嘩

你地拎左幾號？

今晚有無26單睇下？

人地新2已經入選拔
新4有排都未輪到

上次見佢播yoda工事中

最近先發現自己幾鍾意牙雀隻手,覺得幾靚

掛軍已死

？d數字代表d咩

Mail數

藤森慎吾、乃木坂46モバイルメール3人プランに加入
#nhkらじらー
藤森課左南 廢桃同花mail 之後話點解收唔到野

牙土10月已經多咗啲

你以為真係白西cp 派糖？

禾七大忙人牙

禾七真性情，唔準你地咁講佢

笑鳩禾七細

過左馬拿豬廿八萬，向高山三十萬進發

七軍assemble

依個笑咗

大家有冇野想同毛利講

OL 都開Instagram

5會扮野

毛利無能

呢d叫苗條

張圖咩嚟

啲大6飯都唔知幾信，成日開口埋口都皂皂皂

21單 心のモノローグ （心之獨白）mv

每次起碼3隻戒指

咁多人開ig 咩事

乃團終於嚟到現代

咁都唔知會唔會過份左

禾新飯都G

果然係女優
兩個都咁好戲

咪P圖

NOGIBINGO!11

乃團kol已follow

吉村崇終於做到

想比七仔殺

下星期璃果 音b 牙桃 x 吉村崇

関ジャム講緊花

原來仲讀緊大學，真夏都唔知畢到業未

即fol

美美的玲

Mail太多免費仔
就轉型

開ig唔好咩？

開波 遲來的花奶卒業特輯

咁即係仲未公佈26單選拔？

唔明點解唔等白石完 自己再講幾時走

公司太西

撚9花奶

雖然炒冷飯但有34期ver 都幾好

等睇又造假

諗起小公主

花花

成個企劃唔係自虐就係被撚

又好似幾正

siu74

又撚晒啲後輩

搵yoda 攞=0罰

牙清

未見過清宮驚成咁

呀也咩個反差

點都要攞

都係走唔甩

班34期由今日開始唔會再信人，唔再pure 啦

仲有禾白

卒業特輯都好似趕收工咁

★11月8日（日） 深夜0:00～放送予定

次回の乃木坂工事中は…
自己分析クイズ！
本人が考える自分の長所＆短所を他のメンバーは当てられるか？
誤答で失言連発！波乱の展開に！

超可愛的說

牙花笑到

正所謂睇人仆街最開心

正式都唔播，要cut 去twitter 播，其實都幾橙

佢今集比哂機會班妹妹

心灰意冷的花奶

畢con又唔開工，無成集剪晒己經好好

唔係宣佈28號前走咩 唔撈都要人返工

Miss 左

今年四位卒業mb之中，得小百合無花收

呢個必須follow

通常都係拍好兩三個禮拜

佢同清宮兩個最好笑，呢兩個另類凹凸組合，希望營運會比多啲機會呢個組合

btw 清宮好似自出道初隔咁耐第一次又喊

禾日奈子幾時開埋一份

邊個bobo 搵我

你搶左人地個名

放心 4期黎緊大把機會

想要咪比佢囉
To我

生駒寶寶搵你

Kaki同Saku上親工事中都成碌木咁
Ching同淫早D反應好睇好多
希望以後安排佢兩個上多D

學天狗藍剔佢

又針對

女店員對我冇用
對直播果班咸濕佬就有用

天狗櫻狗店員都可以tg我
商量發達大計

係咪可以pm你攞名

你就係bobo

係啊 hi

小妹推廣瀨臭殊 可摸耳讓個id比我

Tg我先啦

沒有白石麻衣的第五天

同埋你入果個唔係奶谷黎
小心d

youtube有牙

禾喜做 Skits 都可以咁放，冇奶油做綜藝唔掂，可能又係佢一貫嘅見親前輩就過分緊張嘅問題，希望佢好啲可以快啲克復到啦。不過至少證明佢絕對唔係冇大冇細嘅後生女！

晌谷主係乃po做乜9牙

海天入左
櫻川入未

廣清老屎忽唔通要改名

想要新名 要有霸氣

生駒要有霸氣

生仔會冇屎忽

係咪曲線鬧緊年十？

七

新飯留名推馬拿豬

Hi我係乃谷大佬

食腐皮啦你

Making:

瀇清你真係改咗名

個 丫

唔好再話我無丫

下個手足：同白石麻衣正式一齊的第五天

個"（八力）"呢

梳

真改名

你個名？

好似都多人睇完話要加推ching

4期潛力高吖有排加推

邊個係ching

清宮?

你有冇份

件衫少正

ching宮

歪曬

禾玲

禾白新cm

多謝支持

大佬好嘢

今日SR有林妹，5點半開波

大波波

p圖黎架

係唔係想剪返呢個頭

唔知係咪比人洗咗腦
真係開始覺七仔呢張相有D 大ballball

不安

我應該相信禾白定手足

可能係移花接木

到底真定假

好呀

日本figure 計，呢舊野其實唔合格，但可能時間唔夠就求其啲

用返高登個名

回不去了

清宮X

牙鯨眼中就只有禾白

叫Kaki畫張畫好過 半粒鐘搞掂

認得架啦

時代變了

讓左比海天同我地搞合作活動

Last blog

用牛口非

兩登46系總大佬都夠膽搞

U成日挑佢機

所以咪成日比佢隻狗負皮

皂cp 發糖啦

終於

牙七Mon po 9

見你地班友成日嘈，怕咗你地

禾白七

七仔係乃po都有針

牙七仲有心病夠疆今個星期偷follow番

Follow呢d門面野禾大白七邊使做
D飯真係麻能飯

可能都係經理人幫佢地出po同睇個acc

應該係兩邊共用
得禾堀果d先係自用

永遠都係七仔嘅同伴

禾七連高山都冇follow 所以我覺得唔關咩心結事

人哋private又話你知

商業cp

七黨內鬥

禾七同高山先係同事

我明

佢自己都話冇朋友架

人地私底下成班mb互fol曬又要同你地講

第一眼以為係那須川

高山官方CP一直都係得Johnson一個

俾我砌低咗啦

廁比：我地隊長叫香隊

勁

你QQ

佢晨早棄咗啦

2021年版の東映スターカレンダーが完成しました！
【出演者：登場順・敬称略】
1月 黒木 瞳 2月 小林稔侍 3月 牧島 輝 4月 高島礼子
5月 工藤 遥 6月 北大路欣也 7月 小林綾子 8月 森 七菜
9月 山田裕貴 10月 西野七瀬 11月 菜々緒 12月 舘 ひろし
是非お楽しみに！

牙七下年有戲上？

跟白石學演技

我nana

禾七真叻女

原來有三個nana 我睇8月嗰個

識貨

※林瑠奈の『のぎおび⊿』より

林：乃木坂に入ってもファンの気持ちが抜けないっていう…笑

今年の5月でしたっけ？春ぐらいに「1番くじ」あったじゃないですか？
私、1番くじやるって出たときに「絶対買いに行こう！」って思ったんですけど、その週テストで行けなくて、その次の週の土日に回ったんですよ。

でも4店舗ぐらい回っても無くて…。
とりあえず行けそうな範囲の店舗に電話を掛けて、在庫が残ってるか聞いてから置いてるところから狙いを定めて2店舗行ったんですけど。

めちゃめちゃ引いて、推しメンが全部出るまで引きましたね笑

入咗團都仲去便利店抽野

hi錯左負皮

其他期既人就直接問公司攞
4.5期就要自己去抽

拎埋生寫返去俾隊友簽名

以權謀私 點石成金

計劃通

再轉賣賺返筆

禾七連高山都唔follow
而家怕咗你哋死死哋氣follow禾白

佢話上年用松村個張夾係手帳，應該有搵佢簽。
新人少job, 前輩幫手簽名賣下生寫幫補下啦

弓木個新blog 都感受到佢好迷白

可能好多MB都咁做

未成年個班 d錢應該唔係直接落佢地袋啦

重點:乃木坂46四期生

我的天

牙弓

oh my god

第一屆奶po猜猜畫畫比賽

時間：14/11 （暫定）夜晚

玩法：進行比賽
視乎參加人數進行分組比賽，以畫畫形式競猜奶團mb真名（名字以官方日文為準，大家可以開定wiki或者裝定輸入法）

成員包括現役成員，wiki網頁包括市來玲奈打後共70個成員。

獎品：由海天提供獎品贊助。
暫定頭1-10名得獎，1-5名獎品包括寫真集及推巾，6-10名未拆浴衣生寫一包

有問題tg我

報名表格：

截止日期：8/11 23:59

推

我愛天哥

變化球

海天世界第一

大家好 我係牙Q

試玩link

最年長四期mb 走勢: 弓木>田村

有海天女店員陪玩

tmr 新radio 工作

禾跟

大家畫工幾別緻

提返大家你答岩之餘你畫人地都要答岩先高分

不安醬

係喎 我除左畫火柴人乜都唔識
可以PASS畫野?

幾時都話海天係香港良心
香港勝在有海天

無事啦 無事啦

畫人真係好難

你pass=你冇左個得分機會
冇所謂

開到11點

唔畫樣 畫物 得唔得

正常冇人畫樣
除非好有特癥 大粒墨果d

試玩完執返d bugs同加返d限制

南

可能D日拍既賣家就係啲MB本人

面交OK?

蓮茄累事

賣幾張出去就有一個月糧

「ぶっこみミサイル！～ホントに聞いちゃっていいの？～」
11月6日(金)夜0:20-1:20
TBS系で放送
MC：加藤浩次
進行：山崎怜奈(乃木坂46)
ぶっこみ質問委員会：河北麻友子、古市憲寿、宮崎謙介、矢作兼(おぎやはぎ)
回答ゲスト：青木源太、石破茂、ヒカル、堀江貴文
番組公式サイト：

今次活動都係比連登奶谷同有追奶PO既會然同CD-ROM參與
海天果邊完左先會影下相宣傳
希望大家反少d天哥 我都戒左了

時間未必得既會員都可以填左先 再安排時間

義工

你係咪Tiffany

咪爆

pm了

參加活動可能佢會頒獎比你既

我要Tiffany生寫

全部都日本政壇大粒佬，睇嚟準備要入政界

想要可以幫你爭取下

想問咩叫進行

可以嘅。。。

唔好傷心
你仲有bo家軍

咁有冇得要天哥生寫

地獄使者

諗緊加唔加個最佳創意獎比你地拎bobo生寫

唔好 冇人要

bo家軍出嚟未

天哥直筆

有冇2S

#山崎怜奈 （乃木坂46）「#おはつちゃん 過去回でリアタイできなかったやつを今見直してるんだけど、後輩メンバー1人を30分かけてフィーチャーできる番組ってここ以外無いから、dTVさんとひかりTVさんには感謝しかないなぁと改めて思いました。しかもやりたい事をやらせて…」

「MCの私含め、全員総出で授業参観（というかもはや教育実習）みたいな雰囲気、すごく好きです。 私は私でMCしつつ、トークとVTRへのツッコミとリアクションの実践場になる。加えて、特に新4期とか全体稼働がコロナで減ったのもあって中々コミュニケーション取れてなかった子達と話すきっかけにもなる。一石二鳥どころじゃ済まない現場、最高ですね有難うございます。引き続き頑張らせていただきます。」

前輩帶後輩，一石二鳥，各取所需
呢個企劃真係唔話得

上一集開始有評價釧，如果佢每集都評價一下個後輩(當然係好既一面)會更好

一期宜家無人帶到三四期，其他二期更加唔駛講，最好選擇得佢

惡到

冇中性選項冇計

等你贏左再問

聽講填反會自動取消參賽資格
RAP

你成日都咁早

係煲家軍

Yes No問題唔識答，唔玩喇

冇訓

我揀bobo生寫

百合最後一抽

音驚出Anan, diu 冇錢抽啦
Btw, 如果抽到黑劍真係喊出嚟

原來今日日本假期 冇SR

俾迪琦生寫你好冇 禾有

你好似吸毒咁

小百合

啱啊，本身四期自成一國就好少同前輩出job（唔計櫻喜咩），所以呢啲crossover個人企劃都幾好睇

見你有睇晒4846，邊睇得晒咁多嘢啊

仙到

中ssr但係出黑劍應該會飛電話

好 pm

慘過10抽都係R

垃圾驚嚟

入game睇新4期獨立pool
中伏機會大減

係真，唔想見到黑劍就唔好抽type D
雖然好多人話呢個係垃圾驚，但係我沉咗入去

禾以前都好似你咁

Sad
已經儲咗好多SSR, 我估我等埋白麻last event之後應該冇抽得咁勁

QQ

當啲玩家乞衣咁玩
一個月啲login 石5抽都唔知有冇

禾maimai好女仔
同mb真係frd

你係咪轉咗玩 uni’s on air?

唔講太多啦

乃po仲剩幾多純紫 pm me

here

禾

我講
戴20個頭盔先，唔係撩交打唔係想引戰
Nogifes 對於唔課金嘅人來講係真係好慘，免費石係少到飛起，如果你忍到手儲兩三個月可以玩到一次event

Uni’s on air 係個遊戲設計好，免費石好容易有，基本上唔課都玩到一定程度。如果入面啲人全部都係乃木坂就Perfect

Btw, nogifes 我試過60抽1200石 0SSR

幾中肯
nogifes 如果有佢一半我都可能會繼續玩
真係俾人屌打 希望佢會改

總結 nogifes 食屎啦

Pish

當年maimai出村拍嗰套福岡戀愛白書有得做免費仔喇

26單新制服

入game睇左 張花好靚咁

音驚成年最靚嘅相係呢個系列

hi

唔怪之得無圖無片

有日飯話顏色少似日向坂

你睇櫻坂

花花同小百合都好靚

乃啲制服冇限咩色
晌好似藍色多

唔見個章嘅

#松村沙友理 「悲しくなった時は思い出してほしいっ(o・・o)」

應該比頭髮遮住左

#乃木坂46 新曲

「明日がある理由」

蓮十c

高校生クイズ用の新曲は蓮加センター
明日がある理由

件衫應該係高校生比賽曲嘅歌衫

ok 捉到

你點知的

我寧願D卡易抽難升 好過抽都抽唔到搞到冇咩心機玩落去

你想要既野比錢便能擁有

咩事咩事？

Exact7ly

芥末色

高中生曲比三個高中生前三正常嘅，但一姐竟然輸左個c比蓮十定係留番廿六單比一姐c

咪開心住，c/w 曲嚟喳

冇聽Jpop十幾年，而家補番哂係差唔多啦

收到wind你入咗櫻谷

睇女茅話睇得完嘅

純紫得番好少人

一姐拎到護法已經好好

即係廿六單仲未咁快出

一姐比人護法開，依家要downgrade

仲以為禾白走果日唱埋

Nogifes已經好過nogikoi好多

應該下年
唔知今年大賞點呢

依首仲未見4.5，睇黎下首空降單了

幻幻隊黎既喂

246

之前個工事中高中quiz 三個入面，珠美唔企一排都算，竟然完全無份，仲要輸比後面班接近30老野

高中生曲嘛，好明顯由高中生排到後排嘅老野

冇賣碟應該唔計落大賞

豬尾真under

有得睇了

保護色夠造

其實呢個陣都偏老

個c走左

駛唔駛咁早就填wow wow wow wow wow牙

有一姐代c 驚西

歌名專登同坂本九神曲撞？

呢個真
應該俾其他高中生mb企三排

曲風去番以前乃嘅feel

明日がある理由同明日があるさ 無撞

第一段個到1:22 堀撞9後面上黎既賀喜

你成日走入去捉人

撞明日がある，會唔會博人係youtube search明日がある出高中生曲

花花Qq

屌打前面班𡃁妹

屌打埋後面班老野

成日拍大食片

塊面豬登又多返啲肉

真

做咩Wakanda forever

就快變電單車

2017年「泣いたっていいじゃないか？」

2018年「あんなに好きだったのに…」

2019年「僕の思い込み」

依兩年高中生曲都放係空降單，廿六空降單味好濃了

依家都已經係

班牙姐十年前都係高中生

4184cal CLS
等如兩個男人一日的吸收量
佢真係咁想肥過部電單車咩

jeng

佢轉左型做飲食youtuber，反正遲早都會食肥，唔緊要啦

本身都橫就變貨車

花花好QQ啊
顏值再上癲峰

飲食youtuber 個堆好多都瘦/大胃王

好似有點回不去了的感覺

二刀流

一個karin=兩個牙七

但Karin係橫底

自問都叫大食 我食個超大盛嘅都食到嘔
呢盒野點樣一條友食

空降單林妹 璃果雙屍，唔係嘅話今野切

黑劍

老

年十上位鯨妹深感欣慰

拍MV都要啲老人飾演腥些嘛

電單車

喜櫻咩輸咗俾年十

做工友都得啦

高山腥些

馬拿豬

第三排全部入得老人院

你好針對 反了

又負皮我

愛護老人由我做起

高中生曲就咪鬼用班老嘢啦，又唔係冇人
跳舞仲好笑，中段雀花堀上咗二排，二排個堆鏡頭仲少過三排

邊有
禾唔捉鬼的

切硬

真高中生冇得上

空降雙屍嘅話我切

再燈就中

空降雙屍
海天派直筆

留名待切

你柴

搵相關人士聯絡下海天

Tiffany 定bobo

上tvb

whynotboth

2個都矛見過

見過bobo

wtf!!!!!

年bb出人頭地了

嚇到啲日本妹(30年前)大叫打咩打咩

好似入左你比人踢走嗰個谷

當你凝視深淵，深淵也凝視著你

利申純紫

咪踢爆啦

幕後有人一齊食

玩game課金抽卡 不如直接買生寫仲好

你唔啤我點知我啤你呀

9

直接買嘅可能係假

雖然呢個可能性唔大，但係我非常支持

黑劍 弓木 雙撕

黑劍不了

一放學 以為放26單

陣間七點Maaya Youtube直播

黑劍空降 我即刻退坑

真 抽卡不如爆生寫

純過蒸餾水

呢隻放學icu歌黎

未有26單，可以繼續返學上堂了

唔知26單個排位會唔會調返轉
一排變三排

真夏把聲

蔥蔥C

痴漢花

wowwowwow

高山私服

俾面大家已經少咗wow

沒有白石麻衣的第六天

想問超大盛即係幾多個營多

乃木板浪費食物

拎去畀阿松

沒有西野七瀬的第六百一十九天

幾乎每首乃木坂嘅歌都一定會有wow wow wow

搵人溝一姐，整文春，拉佢落黎
啲高大靚仔會然出動啦

參加了

mv 都冇嘅歌點會有歌衫

繼續留守乃po 了

松村沙友理です
我是松村沙友理。

10月は私の大好きな人が二人も卒業した月でした
寂しいけど
有り難くも忙しくさせて頂いているので
あまり考えないで済んでいる気がします
10月裡有兩個我最喜歡的人都畢業了。
雖然很寂寞，
但也有幸能為此忙上忙下，
感覺沒來得及想太多就結束了。

また會えると思っても
やっぱり乃木坂46での姿を見れなくなるのは寂しいし
つらいです
即使明白還能再見面，
沒辦法看到她們在乃木坂46的樣子果然還是很寂寞、
很心酸。

昔は 誰かが卒業するたびに
前向きな卒業だから！ と
明るく送り出していましたが
何年か前から
それも辭めてしまいました
以前每次有誰要畢業，
我都會想著畢竟這是積極向前的畢業啊，
開開心心地送行；
但從幾年前開始，
我也無法再那樣做了。

だって本當は寂しいし卒業してほしくないから
因為其實真的會很難過，也並不希望她們畢業。

寂しい時は寂しいと言うと心に決めました。
後悔しないように
於是我下定決心，為了不留遺憾，
感到孤單時就要坦誠地說出來。

二人を送り出して
自分がどういう気持ちでいるのか
自分でもわかりません
送走她們兩個，
我該是怎樣的心情，
自己也無從而知。

でも こうやって向き合って文章にしていると
涙が溢れてきます
但是，一旦像這樣直面現實寫下文字，
又會淚如泉湧。

寂しいのかな？
我會感到寂寞嗎？

そりゃあ 寂しいですよね
那肯定是寂寞的啊。

私は本當にラッキーなことに
二人に想いを伝える場をもらえました
あの場をくれた沢山の方に感謝いたします。
本當にありがとうございました。
但我也真的很幸運，
能擁有一個將感情傳達給她們的場合。
很感謝將這場合提供給我的各位。
真的謝謝你們。

かなちゃんの寫真集も
まいやんのメモリアルマガジンも
今は私の支えです。
大好きな二人のとっても綺麗な姿
花奈的寫真集、
麻衣樣的紀念雜誌，
現在都成為了我的支柱。
是我最喜歡的那兩個人的、最美的模樣。

かなちゃんとまいやんの未來を
みなさんと一緒に応援します！ ！
我會和大家一起，
為花奈和麻衣樣的未來應援！ ！

大好きだよーとこれからも伝えよう！ ！
今後也要將“最喜歡了”傳達給她們！ ！

かなちゃんまいやん
本當にお疲れさまでした！ ！
花奈醬、麻衣樣、
你們真的辛苦了！ ！

破三十萬

一齊wow wow wow

我要睇

愛土力

等我娶左佢啦

超大盛係呢盒 都成1000kcal

嚇死人咩

清清版

我prefer bobo 多過tiffany
可唔可以內定俾我

係喎，應該係制服

阿桃勤力咗

大家都幫過小室手，有計傾啦

下裝定下着呀

猫舌は絢音と蘭世

2020年11月04日
19:00～21:00 SHOWROOM「猫舌SHOWROOM」鈴木絢音、寺田蘭世

可愛到傻

與田個樣

呀土最自然

仁月仲係咁仁

鄉下妹，咁上下啦

得阿土冇乜點變過

蓮茄用mail圖 禾建議用呢張

沒有的橋本奈々未的第1353天

台灣有得上，香港片商幾時做嘢啊

冇肉食唔上

見到台灣女飯ig有得睇尤大同石川戀套野

Lefty淨係tag白麻同廢桃
Btw呢首cover應該係我第一次正式聽乃嘅歌

日本版楊明

又講你個台灣女飯
俾著以前屎家軍一定追擊你

香港做日影不嬲出左碟先上，聖誕出碟，有得上都要新年打後

人哋tag唔能到個C啊

一陣做

乜牙 唔止加左一個

睇緊

where? 韓仔播班老女人唔轉台

其實牙土真係幾難崩

老實講 日影好多垃圾戲 日本就話可以粉絲向呃到下票房
早排睇套屍人莊殺人睇到屌出聲 好彩香港冇上

屋企用盒仔睇泡仔呢排唔知係咪攰定冇咁鐘意乃，幾日都冇點開數字台

又玩返當初乃木坂去哪兒啲套路

咁慳返，個幾集覺得悶都無睇過

幾難再崩

佢而家都播咗隊唔知係咩嘅女團

仲要唔止一個

無計，日本電影太落後，除非好紅/有巨星
個套都係睇美波，但香港唔算紅、呢套星期三既中村倫也仲少人識，計埋疫情原因變得謹慎，應該上都無得上

勁喎，到你摷到新台

其他人搵到先的
不過冇擺上乃po

劇情太垃圾 嗰日開台睇 幾個fd都話浪費左2個鐘
香港冇上唔洗比錢睇廢片

似係啲退休廢老廢中先會玩嘅嘢泥

想問三浦遺作值唔值入戲院睇？利申：完全無睇過電視劇/第一套電影

4期早川清宮兩條友綜藝鐵膽，三巨頭以外既人要上節目又越黎越難

信用欺詐師?呢套值得入場

呢套我都有睇 都值得入場睇下
不過春馬同竹內結子劇份唔多 都係睇長澤同新女

沒有白石麻衣的第7天

早晨

肥月=新karin

本寫真係唔係賣眼鏡娘

瑛茉ジャスミン
呢個model 都迷乃，考過3期生

第一眼以為佢三十幾歲
d眼影深到...

香港迪迪尼有新野係咪可以吸到karin黎

宜家單飛就日日出po. 以前d 收費mail 一個月先一次，天狗到

好快好似牙桃咁一周一po再變一月一po架啦

黎到先啦

想俾yoda傳染

好似仲未有自拍，無樣一日十post 揾鬼睇

比臭臭影，馬拿豬都變細頭

比佢影唔緊要 唔好比佢p就得

通常唔想要嗰啲都會中

經理人手頭冇相 包容

我咪鬼

玲奈第二本書出版了

我第一本買完都未睇

完全變咗另一首歌

好腰力

工事中第三弾の初週売上

初週売上
第3弾8タイトル
グア 12,636
沖縄 9,984
生田 8,685
与田 8,061
久保 7,591
山下 7,568
梅澤 7,174
大園 6,522

中村成件清朝殭屍咁

who?

上年萬聖節個別生寫黎

大口麗

有冇人爆埋個po佢

你快d爆埋個po啦

睇咗3頁

多過我

唔再睇新聞啦，都係睇返乃算

無人開

1000